# Kanban
Канбан доска для битрикса
## Требования к запуску
- Node js v10.19.0+
- npm v6.14.4+
## Установка и запуск
- Клонируем репозиторий
```bash
git clone https://gitlab.com/t-code2/kanban.git
```
- Переходим в папку проекта 
```bash
cd kanban
```
- Устанавливаем необходимые зависимости командой
```bash
npm i
```
```
- Запуск сервера
```bash
node server.js
```

- Чтобы проще было запускать данное приложение в виде процесса, рекомендуется воспользоваться pm2 – node js пакетом как раз предназначенный для таких целей.
Установите его командой:
```bash
npm i pm2
```
- При локальной установке пакета для запуска бота можно воспользоваться командой
```bash
node ./node_modules/pm2/bin/pm2 start server.js --name kanban
```
Где параметр после ключа –-name может быть произвольным

В итоге серер должен запуститься, и вы уже можете им пользоваться.

[Пример](http://188.225.27.209:4444/)

